接唔接受到大你4年嘅女仔。分手後半個月你已經有第二個

講下雙方背景先
男方：19，中學未畢業
女方：23，下年大學畢業，出國讀書
喺真愛
條女收兵，根本無可能
再補充下：
佢之前去比賽就認識咗依個女仔，
戈陣我仲未同佢分手，不過都冷戰緊，
結果佢去完番嚟就同我分手，
大約半個月後朋友send左張圖比我睇，
佢入左醫院，有句說話喺多謝個女仔，煲左湯比佢飲，
再到今日我睇個女仔ig
個女仔話，再走多步結局就會不一樣
而我又見到留言到有個人話唔喺唔走多步呀？
而留言戈個人都喺有份去比賽，所以好肯定ex喺追緊佢
條女facebook post好多一大班人影嘅相，
唯獨係同我ex影嘅係單獨照亦都喺唯一一張。
不過真個唔甘心輸比個咁大又唔係靚嘅人

戈你老母

個負評係俾你，唔關投票事

對唔住囉

19歲仲讀緊中學

咁你都就分手
你理得人溝個大幾多年

唔飛等幾時，利申：完全唔明有乜好討論!女人收兵或者變心，要幾十年先得

佢成績差

分咁
咗手啦

分咗手啦

我比佢飛左
之後ex就嚟同個女仔一齊

恭喜晒，舊嘅唔去，新嘅點黎

都分手啦關你撚事咩

啱呀

咗未分手佢就追緊個女仔

1999

我大ex四年 未分手佢已經偷偷地同佢好朋友條女兩個單獨去睇演唱會

一個就Grad
一個19仲讀緊中學

好複雜嘅關係

喺，所以我覺得有問題，雖然都唔到我理

咩你接唔接受呀？有得你唔接受咩

個負評係俾你，唔關投票事
語癌無撚得救

其實關你咩事

喺呀，唔輪到我理

唔關